港股六連升，聽日必跌!!!

好友可以瞓街了

你好重牛咩，又要自燈？

班政協話4 萬點架

定係萬4點

聽日升到你唔信

正手中, 反手又中

美女真係愈升愈有

食屎啦

買左隻毫仙股玩下，如果股市跌我呢隻基本上跟住死

好明顯啦
國安法跌1300 開始佢已經重牛